是有種人 純粹熱愛姦淫

有種老襯 仍未曾被發掘

貝多芬與我？

都得

明年今日?

乜鳩都明天今日

郭富城既弱？